解决这个问题对于流媒体广告销售商向广告商证明流媒体可以扩大他们能够接触到的人数也很重要无法正确管理两台广告服务器上的频率：迪斯尼和维亚康姆CBS的流媒体前期宣传中的广告技术故障|蒂姆·彼得森| 2020年8月27日| Digiday
接下来，我们来看看美国职业棒球大联盟即将到来的交易截止日期，看看我们道尔的数据显示哪些球队应该是买家，哪些应该是卖家。凯尔特人对“过程”没有耐心，莎拉·沙查特（Sarah Shachat）于2020年8月25日（Fivethirty8）
然而，在加利福尼亚州，以及全国大部分地区，在房地产交易中，没有要求买卖双方披露任何有关海平面上升或沿海洪水的信息。环境报告：不要求房地产卖家披露海平面上升风险| MacKenzie Elmer | 2020年8月24日|圣地亚哥之声
“我有一个不情愿的买家和一个不情愿的卖家，”Gary London说，他是信托基金聘请来做市场研究的房地产分析师。101 Ash St.崩溃前的交易有助于解释我们是如何来到这里的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|圣地亚哥之声|
正如一位商业房地产专家在二月份向VOSD建议的那样，如果能够证明卖家没有事先正确披露他们所知道的关于大楼真实状况的所有信息，那么该市可能会违反租约。《城市如何出租柠檬》|丽莎·哈尔沃斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声
据一位与《卫报》交谈的售票员称，该网站平均每天仍然只接待10名访问者。埃及不是镇上唯一的金字塔展览|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月11日|每日野兽
Papper8比较小的区域拍卖行更有效，因为它更灵活，对卖家和买家的成本更低。威廉、凯特和杰伊·兹最喜爱的艺术明星：亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野兽
我向基督教出版商Crossway Books询问他们对操纵畅销书排行榜的评估。宗教右翼如何骗取《纽约时报》畅销书排行榜| Warren Throckmorton | 2014年11月16日| DAILY BEAST
这本书由前美国佬杂志艺术总监阿特·维塔斯编辑，以战争时期的视觉艺术为特色，是一本畅销书。《沙子上的血：当詹姆斯·琼斯写了一篇关于D日的格朗特观点》詹姆斯·琼斯2014年11月15日《每日野兽》
莱纳德远未进入畅销书排行榜，但每本书的销量都比前一本略高。埃尔莫尔·伦纳德的《通往名利的崎岖之路》|迈克·卢皮卡| 2014年9月13日|每日野兽报
而且不法行为人仍可能像以前一样因卖方的损失而被提起民事诉讼。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
英国人有太多的自尊心，即使在买卖双方本质上的腐败关系中，他们也不会变得狡猾或卑鄙。欧洲概览|霍勒斯·格里利
因此，卖方或所有人不受拍卖人规定的与他所获条款不同的任何条款的约束。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
卖方可能试图愚弄她，但没有，而且失败了，买方没有采取行动的法律依据。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
一个机智的无赖在伦敦与一个花边销售商讨价还价，从一只耳朵到另一只耳朵所能买到的东西。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的